熱狗真係好黑人憎

喺人地球迷面前慶祝+插水

2000年起被委任為英超當值球證，甸恩曾多次在大賽中執法。此外，由於阿仙奴在他執法的賽事戰績差劣，更有17戰僅一勝之紀錄，被視為阿仙奴的「死神」。 [2]。

球證都未慶祝 你想點

Mike Dean has officiated six north London derbies with Arsenal winning three, Spurs one and there being two draws.

唔係點叫熱狗
全隊除咗艾力神正氣啲其他都係仆街

一堆賤畜

黃洋達都係

成班垃圾mk 仔

MMA狗係咁

韓狗屌你老母

賤畜

Mike Dean

熱狗踢多個

韓狗我屌你老母死全家 好撚憎佢呀 插水狗

前四得番三個位炸wo梗係落力

阿主場要慶祝可以去邊 返自己half？

反智盲反狗

阿記紅牌？

作客球迷區

系

好似係去佢老母個西到慶祝
仲有果球有慢鏡睇腳尖篤到啦

係自己龍嗰邊喎巴打

插撚到

一陣就拎出黎鞭

艾迪巴約式剷草

贏錢咪得

怨婦

作客入波要跑返去自己球迷區先可以慶祝 學到野了

無睇直播?
拎依個角度ge?
有個近架好似

同埋十幾年前英超d 打比球員都鍾意係對面球迷到慶祝架啦
幾時有規矩唔撚比，真係惡撚到

而家阿狗教你班球員慶祝有指定位置呀，學野啦

人地就睇慢鏡
佢就睇快鏡

作客唔慶祝得咁喎

插水

修例唔撚準客隊入波慶祝

ON撚9
明明係紅色衫後備衝出黎搞事先

插水狗

英超有兩隊比人用狗做比喻
兩隊都係一唔夠打就踢人

有咩人會唔憎熱狗

又上一課

無人唔憎

唔講咁多 捧熱狗生癌死全家

son=尼馬
一掂就叫+跌

真

呢個我認同 大力神係全隊唯一正氣

怨婦阿

拎一個鏡頭睇撚哂360度咩 弱智到

屌佢老母我個半場波膽1比1呀

唔跌比阿狗踢撚死啦 伸到上腰 鞋底出

左腳咁撚掃落去左腳 都話插水? 中立啲啦

On9,你衝埋去我地啲後備都慶祝都唔撚屌得你？
你主場定我主場啊而家？
啊唔好意思你地個主場爛左尾

都on9
有話唔俾慶祝咩
係你喺人主場玩挑釁
咁咪抽過囉

踢到都唔跌得
要幾咁on9 先講得出

咁不如去打閃避球啦掂下都跌，
呢球仲要high都未必high到

踢到wor

丫係喎
有隊波冇主場唔明既

唔洗講未必喎 好撚驚比人jer? 踢到呀屌你

咁點先唔挑釁?
入波唔慶祝say sorry?

客隊入波應該鞠躬90度再講對唔住

插水?

咪玩 尼馬好過條泡狗好多

on9
慶祝理撚得你隔離係邊撚個咩
惡撚到

睇唔睇到dier咩動作呀
🤫 慶祝下啫可

你可能第一人睇波

on9 惡咪惡囉
你冇主場明d咩？

睇你搬龍門搬到
唔夠講就講埋啲鳩唔搭柒既野自我感覺良好

你可能第一日睇波

做埋動作叫對方球迷收聲喎

利申:非兩隊球迷

好撚on9
平時又嫌打比太靜
依家又話人慶祝on9

屌 熱狗真係好撚低賤 有邊次唔係聊交打
次次呢啲鏡頭都有熱狗份

諗起艾迪巴約特登跑去人地half

慶祝動作都要管埋
唔記得左vdv 入阿狗波都做呢個動作，果場仲要反cup 埋，又唔見果場你地咁？？
唔好話你地依家班垃圾球員eq 低

阿狗仔真係打橫黎講

原來SON都係插水狗黎, 難得有個亞洲人踢到好波
點知都係狗黎

又手球又插水
成班都係狗黎. 核突到

馬撚話點就點喇，最撚識波係佢地

所以咪贏唔到冠， 好公平

重睇replay 應該係掂到，但係son 知道掂後自己決定訓低都好大機會。

自己踼自己？

余德丞

咁撚唔鍾意挑釁咪折撚左個享利銅像佢囉屌

自己慶祝就得，人地就唔得
成隊都畜牲嚟

冇話唔得 打柒你咋嘛

球迷同隊員一樣咁撚黑人憎

熱狗拎到冠軍未

講到DIER全世界第一次殊人咁款

依家d阿狗仔eq 好撚低
同d 強國人一樣玻璃心

拆就可以用機器 折要幾大力先折到

馬撚之前唔係撐禾確特慶祝挑釁熱狗咩
搞咩依家又唔比人慶祝呀

話人慶祝挑機，黑哨，插水，無主場，拎冠軍未
仲有無 一次過啦

熱狗唔止eq低 iq都低

新+2gc維持北倫敦秩序

有報應了

你地慢慢反 我地熱刺有既係未來

球証一定要睇到？

好學唔學學怨婦

抵死

真係有報應.......

死撚左佢去垃圾熱狗

我廠

成班食屎狗準備潛水啦

扺啊！

熱9笑話

4-2

插水都輸

熱狗死撚哂啊

頭先班死熱狗呢

熱狗去左邊

7到唔敢睇

4:2

輸贏都打人

垃圾熱啲閪波都會有人撐嘅

唔gur咪炒我地456

死熱狗抵撚死
如果足總有少少良知停翻泡狗兩場啦插水

熱狗

笑撚死人咩dier

我廠兩大神鋒加個白簡迪屌到未來熱屎眼都爆

唔係好撚串架咩

屌你老母

我熱有未來，串得起

乜熱狗咁廢

紅牌？

熱狗仆街死啦
功夫足球
死撚哂全家

1:2 上半場就串

仆街啦
直紅都得啦
仲扮無辜
死臭熱狗

Mma？ 收檔啦熱狗

拎塊橫紅賀賀佢

阿記入多粒

winks

功夫足球都輸

熱狗精神 輸波打人

？？？

唔係好撚串架咩 死左去邊啊狗仔

死熱狗縮返入老母閪

喂
上面好多嘢吠嗰幾條柒碌呢？？

個回力標批咗幾隻狗頭

預左架啦

回魂未

呢個post 好撚好笑，由熱狗領先1-2 周鳩圍吠到比人反cup 潛撚曬水，一野睇曬